Title: Mio zio. Che onore.
Date: 2006-11-03
Category: altro
Slug: mio-zio-che-onore
Author: Karim N Gorjux
Summary: Non si pubblicizza e non mi fa mai sapere niente, ma è apparso in radio. Ha parlato di pellet.

Non si pubblicizza e non mi fa mai sapere niente, ma è apparso in radio. Ha parlato di pellet.


 Link: [Puntata sul pellet a Radio Città Futura](http://www.modusvivendi.it/puntate/28102006.mp3) mp3 (2.7 MB)  
  
Link: [Pellet Piemonte](http://www.pelletpiemonte.com)  
  
Link: [Radio Città Futura](http://www.radiocittafutura.it/home/home.asp)  




